[極度憤怒] 睇到smartone呢個廣告好撚嬲

屌你老母。係咪歧視單身人士？出呢個廣告條撚樣係咪弱智？

(sor9ly, 用"放閃"呢個字我實在想像唔到其他野)

毒撚就毒撚啦

出呢個廣告果個正一on9

男男/女女都可以放閃....

一個人去旅行點放？

喺街搵條友同你影張相囉

對住塊鏡開閃光燈影相

已檢舉

路人甲乙....

你帶隻mary去影相，你唔贏，個獎品我送返俾你

檢你老母

樓豬太毒唔抵得